見到你地係咁屌star war果陣不禁想起高達鐵血孤兒

又係個背景好豐富
好多野發揮
但編劇個班人死都唔比你地估到
劇情大暴走
D人死得勁兒喜
推番哂之前既設定
唉冇眼睇

兒喜兒喜兒喜
理得你係咪愛滋
真愛是兒喜！